#Udemy Cypress
Iniciação Curso Cypress com BDD

Para instalar dependencias<br>
```npm i```<br>
```yarn```<br>

Para Executar o Cypress <br>
```npx cypress open - rodar testes em modo interativo```<br>
```yarn cypress open- rodar testes em modo interativo```<br>
```npx cypress run - rodar testes em modo headless``` <br>
```yarn cypress run - rodar testes em modo headless```<br>

